點睇近一星期 啲高官消失晒

係咪匿埋諗緊點樣反制美國

定係同駐港解放軍傾緊點樣反攻南海

一定係諗緊點反制美國
不過諗唔到

定係走咗去秘密碉堡避武肺

邱騰華、曾國衛呢

許鞍華關你撚事咩 阿局長

曾國衛仲衰

中左武肺SL呀?

唔怕唔怕 基本髮腐乳

諗緊點去美國

邱騰華同佢個friend基本法呢？

係匿埋以免英美制裁

搞緊移民 邊得閒出黎9up

支那上面亂到仆街, 冇人落order, 所以咪冇哂聲

應該同鄭匪月娥一齊返左深圳聽党指令
明顯某批人唔係度狗up